愛滋病帶菌者與男童肛交 為性興奮不用安全套 官斥極自私囚4年

補習男老師在網上透過「男男按摩服務」的帳戶，誘14歲男學生肛交，期間更未有使用安全套，並偷拍影片及照片，再放上網，男老師今（29日）就與16歲以下男子作同性肛交等罪。專家報告顯示，被告合理化自己的罪行，反責怪事主主動邀約見面，被告更直認想獲得性興奮而不使用安全套。法官直斥他行為極度自私，明知自己帶有愛滋病毒，仍不使用安全套，判被告入獄4年。

被告張柏麟，33歲。承認兩項與16歲以下男子作同性肛交罪，以及1項發佈兒童物品罪。

享受征服事主的感覺
被告的心理報告顯示，被告聲稱從未試過與年輕男子發生性關係，但享受在過程中征服事主X的感覺，他承認X曾要求使用安全套，但他因想獲得性興奮而不使用，而他事前未曾對男童產生性興趣。

上載性交片想增加性吸引力
被告亦承認，他將涉案影片及照片上載到網上，是為增加自己的性吸引力及獲認同感，從而可增加找到其他性伴侶的機會，他更反指X主動邀約見面，形容X為容易及方便的目標。報告直指被告自我中心，合理化自己的罪行，更對X沒有同理心，其重犯機會屬中度偏高，需要持續接受心理治療。

事主事後患創傷後壓力症
X的創傷報告則顯示，他出現創傷後壓力症候群，感到自責及覺得自己骯髒，他對照片及影片被上載感到震驚及生氣，亦擔心很多人已看過相關照片及影片。

官斥被告極度自私
法官判刑時指，雖然被告並非為引誘未成年男子性交而開設涉案帳戶，但他知道X的年紀後仍與他肛交，即使涉案的行為在雙方同意下進行，但過程粗暴，而被告沒使用安全套。他明知自己被診斷出帶有愛滋病毒，但仍不顧或會對X引致健康風險，與他肛交，所幸X沒有被感染，法官斥被告極度自私。法官亦指，被告上載涉案影片對X造成的傷害，比只保存作紀錄更大。

被告面對非法肛交罪最高刑罰為入獄5年
由於被告被控的與年齡在16歲以下但13歲以上的男童作出肛交罪，其最高刑罰為5年監禁，法官就本案兩項肛交罪行以4.5年為量刑起點，而涉兒童色情物品的罪行則起3年為起點，法官考慮到被告認罪可獲3分之1刑期扣減，再考慮量刑整體性後，將控罪部份刑期同期執行，判被告入獄4年。

事主曾表示不願意肛交
案情指，被告在社交媒體Instagram開設名為「M2M Massage」(意指男對男按摩)的帳戶。於2018年7月，X透過Instagram和被告聊天，被告稱可免費為X按摩。

兩人相約同月29日見面。X在廁所洗澡期間，被告把手指插入X的肛門及和X肛交。被告之後替X按摩，並替X戴上眼罩，惟被告再次把手指和陽具插入X的肛門，被告未有使用安全套。同年8月二人再見面，被告再於X在單位洗澡和被按摩時和他肛交，期間X曾表示不想肛交。

被告自知是HIV帶菌者
此外，被告兩次趁X戴上眼罩時，偷偷拍下照片和影片。X之後獲友人告知其祼照在網上出現。友人並把10張相片傳給X。X質問被告，被告才刪除在網上的相片。

X父親同年9月查看X的手機時，發現X和被告在Instagram的對話，始揭發事件。案情中亦透露，被告於2017年初被診斷對HIV呈陽性反應，定期到醫院覆診，情況受控。另外，庭上早前透露，被告曾於2018年7月治療梅毒。

案件編號：HCCC390/2019

就咁一世 ....

4年咁少

好撚自私

4年.........但人地野左愛滋就一世

上載性交片想增加性吸引力
難聽過粗口

愛滋基佬正陷家剷

正仆街

如果受害者係女仔實唔只坐咁少

呢D根本係謀殺

冇染

本地情侶啪啪啪?

咁都係四年 唔小心係街被人9 拉入暴動又係 4年

好彩冇感染
條友好撚仆街

愛滋病潛伏期快者半年至5年，慢者7年至10年或更久

個細路要耐唔耐去驗 一定冇教好訓

物理閹割啦屌

同女仔應該無罪卦?
呢個相互沖涼嘅情節, 完事後係唔會搞到上官府.

要驚成十年...

個細路以後點見人啲裸照喺晒網上

正！gay佬有愛滋

另外，庭上早前透露，被告曾於2018年7月治療梅毒。

人渣到

真係好撚仆街

正常男人/女人唔會搵男男裸照嘅

屎忽佬真係好核突

4 年太輕喇

唔駛等病發
三個月後就可以驗到

死gay佬好變態

Crazy shit

鳩up

咁先4年

個官心諗, 比我我就肯定係唔自私,一定戴套.
若換係另一個官, 可能會大聲喝柒佢地. 混帳,你兩條PK, 咁嘅嘢都做得嘅,係唔係食懵咗?!

點止，心理陰影一世。

X之後獲友人告知其祼照在網上出現。

咁都揾到？

Gay友人同Gay X

驗hiv抗體3個月姐
有就有，無就點都唔會有

咁都唔中真係好好彩

係女仔下面就會有cm話係勞資糾紛

快啲去屌警嫂啦

CLS 男教師

咁佢之後同其他基佬

咁detailed

個男童真係好彩，唔用套肛交中招機會好似都幾高下

4年

16歲唔犯法 唔洗坐

最高刑罰得五年
屌好撚仆街
個男仔14歲野都未扑過就有愛滋喇！ 仲比個男人雞姦埋
痴撚線！ 四年後佢又出翻離生活 但個男仔呢！

✂✂✂✂✂✂

入到去仲會唔會比其他人姦

坐廿四年都嫌少

拎數據講野啦

TL有無回應

乜撚野新聞黎,痴撚線

明知自己有病 真係人渣
好彩個細路冇事

圖你老母

lesbian都接受到
hehe真係

pull

14歲係衰11, 肛交又另一條罪
應該坐仲耐

4年？
暴動最低消費都4年啦
屌你老母

相互沖涼調戲說明兩情相悅.
關其他人鳩事?

張柏麟
冇邊個Chamberlain 有好下場

死gay佬

於2018年7月，X透過Instagram和被告聊天，被告稱可免費為X按摩。
真係恐怖,性慾有冇咁強....嗰頭醫梅毒轉頭又想搵人出精
即係條基佬插過有梅毒嘅屎眼? ....真係好撚恐怖....真係有窿就插㗎啦喎..
E啲生存喺社會黑暗角落恐怖生物

唔洗架屌
潛伏期都驗到
小學常識都有教

你好似將「空窗期」同「潛伏期」混為一談喎，返去讀多D 書啦.......

死基佬

16歲同屌西就無事

X之後獲友人告知其祼照在網上出現

好撚gay

問題係一個同學仔/親戚見到, 就會廣傳

依家最快14日就驗到
想再穩陣d最多咪三個月

連登仔！？

點解仲要第二次見面

雖然條仆街基佬蝦9小朋友係唔啱
但個小朋友唔應該再見佢喎

點樣會淨係判四年啊，成個法律系統bug到痴撚線你老味
斬人高尚，講粗口就或判監

16歲可能已經係曾經滄海...........
你等到,佢都唔等喇.

個動機恐怖呀
明知自己有都唔戴袋
對方仲咁細

成班連同性戀都未接受到重想脫亞入歐

點會驚十年
佢指既十年係你HIV positive 的話, 十年有機會唔伏發

唔係呀，當感染HIV人體會產生抗體，約3個月空窗期後就會檢測得到，之後任何時候做測試，都會檢測到陽性反應

呢家過咗空窗期3個月就會驗到

如果個細路要驚咁多年
我諗佢會有抑鬱

被要求戴套 因性興奮唔戴
已經係disconsent咗
同homo/hetero冇關

無套肛交(被插入方、而且中出) 感染HIV機會是各種性行為中最高嘅，如對方是HIV陽性而病毒量未被藥物控制，中招率係1.43%, 即是1/70機會

坐幾多年都無所謂
停藥一年乜都玩完

呢個行為係所有性行為當中最高，1/70 真係好大風險，個男童執身彩

邊洗架，宜家最快21日可以驗，好似95%準，3個月再覆驗

入去坐全部都係男人

咁入面咪大鑊

你又幾熟

張柏麟之前呢度有po討論過
被告張柏麟（Benjamin Ulrich Chamberlain）現年33歲

佢個名我都仲未識讀

講緊肛交個經歷呀7頭

如果係警察宿舍發生，律政司會點

驗到中左未病發都冇得好驚啦

告返個細路轉頭

條友搞佢果陣仲醫緊梅毒, 分分鐘連梅毒都傳埋比個細路

講緊上面啲連登仔話hehe好嘔心
冇討論過單案

dhlm 明知有aids都咁做，切左佢條jer啦

1/70 係指感染者未接受藥物治療、未達致 undetectable 不能偵測水平

如果感染者病毒量已是undetectable 階段，亦即是 untransmittable 不能傳播，理論上，X 並不會因為無套肛交而感染到 HIV (不包括梅毒syphilis)

你個名 學到野

鳩硬無親戚

死基佬應該捉去荒島

可以在高危後4周(28日)前後先接受P24抗原Antigen 測試，再在12-13周(84-91日)後做抗體測試確定

自私仆街不得好死！

fake news

死基佬 正仆街

男女平等，只可惜女人比男人更加平等

係twitter 打搜尋hifun
大量中港台gay佬吸冰 打針 環屌屎眼

咁d 監友敢唔敢搞佢

正一屎忽鬼 屌

咁先4年
個男童咁就一世

好明顯有反社會人格
好恐怖

未來有得醫
但青春冇晒

咁樣先四年 咩法律呀屌你老母

文員仔定姑媽汪?

最高都只係1/70姐係1.42%咁其實無套都唔係咁高機率瀨野姐? 平均70次先瀨1次

兩步share文宣大法！㩒兩個制都唔肯㩒你仲係咪香港人
入去個website揀張圖 㩒share去whatsapp 就可以send哂俾親戚朋友同各大群組
都可以share上Facebook同twitter！
非常清晰簡潔嘅介面俾你下載落黎擺ig

全民文宣呀！！！

樓主幫手置頂得唔得

呢件事重點唔係gay，係侵害應該要受保護嘅未成年人，罪大惡極

好基友

其實homosexual buggery with or by man under 16 真係判得輕(最高判終身）
你睇 R v Dica [2004] EWCA Crim 1103 (retrial unreported) 最後都判4年半啦(唔認冇減刑) 但Dica 係同成年人 而家係搞細路 仲要唔肯俾你搞 (Dica係啲女淨係唔知佢有AIDS) 仲要係補習老師特別衰㖭（肛交同hehe唔係加刑因素 法庭係一視同仁 per Leung v SJ [2006] HKCA 360) 咁點會量刑係點一樣

同埋Dica原審兩單係分期執行 唔知點解呢度要同期 冇睇過量刑方面嘅書錯咗輕力啲打 lol

究竟係prosecution 告錯咗 (Dica 係告英國版傷人19 - OAPA s20) 定係個被告就快瓜得判少啲

變態自私賤格人渣

死gay佬好玩唔玩玩屎忽，唔怪得有愛兹

機會率應該咁睇，average risk per exposure to infected source (每單次暴露在感染源之平均受感染機率)

亦即是每一次跟HIV陽性感染者(處於可傳播階段) 進行無套肛交而且體內射精之被插入方，當次受感染之機會率平均是1.43% (1/70)

如果對方處於U=U (Undetectable = Untransmittable不能偵測=不能傳播)階段，被插入方受感染機率是 0

屌屎忽嘅基佬，無一個係無辜的

真係好L hihi...

衛生署最新公佈，2020第一季之129宗愛滋病病毒感染新增個案涉及105名男性及24名女性。其中，57人透過同性或雙性性接觸受感染，34人透過異性性接觸受感染，而餘下38宗個案的傳播途徑因呈報時資料不足而暫時未能確定

37人透過異性性接觸受感染

佢入去等俾人爆肛死啦

異性戀個基數大咁撚多先37宗，你屎忽鬼/雙性戀基數細咁多57宗，你仲好意思咁大隻字出黎柒？屎忽鬼！

男女都會玩屌屎忽既愛滋唔係由人類屌猩猩開始感染咩 重點係兒童性罪行LOR

大家人人有份永不落空好未 鬥咩咁都好鬥

講到好似屌閪會免疫咁
笑又怕你嬲

4年，屌你老母

完全唔敢回應個point
屎忽鬼真係好屎忽鬼

啱呀，冇話邊個抵邊個唔抵嘅，講到好似直男直女冇病、冇濫交、冇群交、冇一冇七咁，唔串吓佢唔鬆化

睬你都嘥尻氣

個O靚仔如果大個D先發現自己係直嘅點算?

衰十一唔關兩唔兩情相悅事

你屎忽鬼死基佬中愛滋機率高異性戀咁多，都可以講到一樣無分別，你地屎忽鬼搬龍門嘅技巧都好撚岸鳩喎，咁就想混淆視線，掩飾屎忽鬼嘅仆街？你屌屎忽屌到屎上腦？

咁撚樣先4年...

唔敢search

呢條仆街賤到爆

有心理學家分析過，極端仇恨或無端歧視同性戀者人士中，極有機會本身是有同性戀傾向但又接受唔到自己及處理唔到這個事實，而形成這種行為及心理

其中有部份人更會透過誇張及激進嘅歧視言行，自我塑造成反同形像，擺出與同志敵我姿態，目的是掩飾自己同性戀傾向

個男仔咁就一世 唔判條癲佬十碌都應該有八碌啦

唔夠人啲理據講，就屈埋人你屎忽鬼愛滋基佬，你地真係好撚高質呀屌😂🤣

肛交唔係要21先合法咩

留意返：所幸X沒有被感染......
咁都無事，個天對佢不薄

就算感染應該都係判4年 邢期應該唔會因為個男仔有冇感染而判長
所以有時真係要避開下D Gay Lo

盡量唔好同佢地有眼神接觸

仲少過暴動罪

哩度有好多

點解個男童會想咁比人按摩
係咪gay

屌gay已經
仲要攪16歲以下
仲要攪屎忽
仲要有愛滋
仲要唔帶套

好明顯gay
唔放上網根本無事

狗仔

咁人地要成親架.按支那傳統文化,14歲嫁人係官方硬推架.
屌你,你又唔係耶教,你燒十字架,宗教裁判局嘅啵.

可能比人屌完屎眼會變返直呢

邊個黎架 條J幾短吓

點解耶教文明規定你地一夫一妻, 咩成年未成年,男女男女果D, 你又唔係耶教,跟嚟做乜?
大宋朝,14歲係一定要揾佬嫁架, 點解你唔跟? 一夫多女係常態,正印幫你揾埋西嚟屌,隨時揾自己個妹過你, 肛交係個人興趣........
你地非基運動嘅啵. 真唔知你D支那人係點諗嘢.
你地D法律,追求嘅民主人權等,全部都係基礎於本聖經, 你都唔係果籠嘢,夾硬學D表面同符號嘢,只會邯鄲學步,一百年中國啵.
其實你地追求緊D乜鳩姐?

咁樣先四年?

推行動post啦

點解個男童又會肯

光復香港後，
Gay佬應該送番大陸。

屌 咁先四年
終身啦
害左個小朋友一世

個GAY 童係自願. 反而要諗下如果GAY 童中愛滋, 會唔會野到其他人.

全天下嘅基佬都係死不足惜

因為佢都係gay囉

咪就係,點解唔係終身 呢啲咁嘅人渣令到個男仔有生理同埋心理創傷

小朋友上網搵男男CP搵著自己同學呢單嘢都唔好睇小

痴線，基圖都要
少女就話姐

入到去日日執番梘

香港啲法治係咁該重嘅唔重
燒個垃圾桶就暴動

岑xx?

係女坐左終身啦

你癡撚線？好多gay都係手足嚟

下...連登大撚把